[新手]有冇巴絲想夾重型band

諗住夾咗人先
初頭可以玩吓cover
但係希望可以大家一齊寫到歌
自問自己都唔勁 所以大家技術唔係好勁都唔緊要
最緊要有心

可以留TG傾吓

利申先
學緊和音同scream 識少量結他同keyboard

暫時想玩maniac或者鐵樹蘭嘅風格

推

ching坐咗幾多碌 仲夾band? 又係啲r&r撚？

屌你老母躝啦

廢鳩收皮啦

屌得好

你個名正呀

幫推 加油

連登band又一隊誕生的瞬間

冇人有興趣？